藍絲KOL Matt哥死左，係真唔係啊？

Matt Leung d Facebook posts 清晒，除左以下呢個之外：

「讣闻：家父 Matt Leung 长年抵受黄蓝两派、毅进校友会、国家人士等 多方面攻擊、最終不幸恸于香港时间二○二○年四月廿二日晚上十时四十五分不敵与世长辞，噩讯传来，合肥同乡等深感痛惜哀伤悼念，将不设公祭。」

其實我一路都好有疑問：
Matt 哥係咪偽藍絲？定係有人用拒張相做假Acc？
有無巴打/絲打見過Matt哥真人係香港出現？

俾人report的多del 咗account

😂🤣😂🤣死左咪好囉